rap片鬥柒大賽

正皮 : MC安

負皮 : 培道學生妹

屌你...